突發，班加拿大佬踩上去政黨總部踩場，重奪加拿大議會陣線！

加拿大聯邦選舉戰線！公開信第二擊！

公開信其實係較早時候已經透過email正式send去六大政黨，但係我地絕對唔放心單靠一封email去表達我地對各大政黨既表罷同立場。

係10.1既早上，我地cansavehk既代表，直接踩上門，去到位於ottawa既自由黨、保守黨、新民主黨、綠黨既總部，正式面交我地既書面質詢，其中，自由黨、綠黨、新民主黨更有代表正式收信。保守黨更以書面確認接收我地既質詢。

cansavehk團隊會密切跟進。
加港同行，加拿大人，與香港人同行到底。

同場再次呼籲！一定一定要登記做選民，有票一定要去投！為左香港，我地一定唔可以再俾親共政黨上枱，我地要全面圍堵中國，係加拿大要打擊所以親共既政府力量，一票不投共產黨！大家一定要幫幫手，海外x香港，屌柒共產黨！

時代革命，光復香港。
we stand with hong kong.

加拿大戰線要人, 加拿大戰線第二擊, 重奪加拿大國會, 選票救香港

同場加映：
老到連鄭大班都忍唔住出聲，我呼籲所有加拿大香港人，團結一致，屌柒共產黨！

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

保守黨

支持

居港加人 幫忙

幫你推

up

每一條戰線都好重要，辛苦外國巴絲

cansavehk cansavehk cansavehk

多謝巴打

Good job! 加拿大嘅手足！

另外，早前溫哥華嘅連儂牆比幾個內地學生踩塲，對我港學生做成傷害，請跟進起底，查身家及visa 狀況，有望盡快送佢地回歸組國，以免遺害人間！

推

推，唔可以令中共勢力擴張

勁

多謝加拿大手足

加油！

以下是踩塲者的片段以作參考：

加油手足

香港既示威幾時先會去D保皇狗既地方示威?

支持！

推啊

嘩呢兩日海外港人都陸續遍地開花

Push

多謝你地

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

多謝手足

多謝你

巴打好波

杜狗快啲落台啦，條死老襯淨係識放難民入嚟

幫幫手

推

//細佬諗咗一段日子既Plan，唔知會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

//

作為一個在港加拿大撚
有冇咩email可以send去push for magnitsky act for HK